DSE幾分代表你係咩人

計Beast5

31-36 淨係識死讀書嘅書蟲
26-30 唔識讀書嘅書蟲
21-25 廢柴
16-20 普通人
11-15 未來社會棟樑
6-10 社會精英
0-5 未來巨富／國家領導人

冇考

you will been the nxet bill gays

Beast 5

有咩問題？

當年失手
無得入毅進改變命運

利申書蟲 已grad

可惜，冇得扑人

屌，笑到仆街